水炮裝甲車集中係理大 姐係....

發夢去政總既好時機？

絕對係
但應該叫唔切人